其實做Deloitte/ EY所謂4大到底係點？

利申先，soc sci final year搵緊工，對入big 4無興趣，只係出於好奇

無乜研究呢個行業嘅野，對於呢d野好無知，由細到大聽翻來big 4都係好勁好難入嘅公司，但而家開始搵工後發現其實好多身邊人都入左，所以好好奇其實所謂big 4係咪真係咁難入？

識好多商科人都做過big 4 intern，好多都係0經驗就被請左，識有一個，份人唔smart，英文唔好，非3大，做完deloitte都直接有graduate offer，ey都識一個，第一份intern就係ey，被請時resume完全空白，聽人講kpmg都沒落緊。

有另外一個朋友係澳洲deloitte做，做完一個月intern已經上左岸，有個邊嘅return offer，話起薪點有3萬。

咁其實big 4到底係點？人工幾多？難唔難入？recruitment過程係點？前景？

唔該各位巴絲解答下

13000左右

你講得岩，大部份team都易入。吹大左

都聽講過係起薪13k

有話之後會升得好快，但好似好多人熬唔到就走左？

入big four post睇啦